有冇人覺得呢個濕鳩政府真係浪費咗香港

唔係濕鳩政府

係濕鳩狗共
英國用 100 年建造既野
佢地10 ~ 20% 搞到體無完膚

1949年毀東亞唯一國際大都會上海

佢地好有經驗

係呢個網望出去 即刻頹咗

香港根本一個城市救起成個中國，地理位置勁 香港人又特別聰明 係小學生先識搞彎

鐵窗邊緣

其實點解覺得香港人特別聰明

特別自我中心就真

由出世就同隔離個bb仔鬥，你覺得呢？

所有野都係靠英國

以前有研究指出香港人IQ對比全世界其他國家 有幾年都係No.1 係依兩年跌左，不過都係頭十位內

唔代表聰明傢wo

講competitive 其實亞洲好多地方都好intense eg 日本 韓國 新加波

香港人聰明香港唔撚使淪陷啦

香港成功係靠英國，當年是但割個沿海城市比英國，都可以係今日香港啦

香港成功在於英國管治，地理位置，同"人"無關架其實，未割前"香港"呢個地咪又係住支那人

共產黨均貧論再加權貴富起來

好有自大FEEL

依d iq test 有得操

粉嶺？